又分兩路 真心好伏

又係咁易行冇車
係唔係有鬼中計

我都好驚。 又比人分開兩邊

上星期

只求佢地不被捕

上次分兩路死守

今次分兩路游擊

real

又中計黨

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

你估下今日拉幾多個⁇
拉一個你比一舊我
細細地賭唔賭

尊重前面

咁你想點呀軍師？

解決提出問題既人由得問題繼續好野

而家咪問你有咩好提議

集中一齊